有無DSE雞坐地鐵聽到下一站香港大學 會好感動？

Ff少陣啦垃圾
考完出黎讀ive炸

精神病？快啲睇醫生

個站好撚危險，明明開得三四年，但就又舊又漏水，以黎排地鐵工程質素推斷，等睇幾時會活埋

下一站ive

真正文化大革命，活埋尖子

下一站大學

嗰的叫九龍灣站

下一站九龍塘

威啦中大仔，同班村姑過人世

你中大都無得讀就收皮

C出口部扶手電梯個個禮拜都壞

下一站青山就有你份呀傻閪

打和啦

下一站科技大學

打你老母和呀

一大仔

牙蟲嬲嬲豬

以前成日特登搭去香港大學自修室溫書

出到黎讀ive

五毛！

住喺嗰頭
日日都聽到
冇乜特別

梳，睇錯

諗起個post